不開心召集區

又係你

你唔好跟蹤我好喎

俾你發現左

我又火燒心醒喇...仲訓禮左頸肩 ...好痛

??

咁都唔食藥

你應該係壓力大搞到胃差？

唉 心事重重

女人

Me2 但上黎9up完會心情好d 你都up下

咁我是但打啲野啦...

來吧

有無試過飲蘋果醋？

（續昨）大概三年半前，2012年9月2日，我收到一封讀者來信分享一個改善胃酸倒流的食療，為了考證這個方法的真實性我沒有立即放在專欄中，幾年過去，我在健康方面的知識和食療經驗都積累了不少，可以放心介紹這個方法了。當時的來信是英語，讀者keung這樣寫：「對不起我不會打中文，有關治療胃酸倒流的食療，可以用一茶匙蘋果醋攪拌在一杯溫水中，每次胃酸倒流發作就喝。我已經用這個方法幫助了20個同事改善了胃酸倒流，這個方法我是從加拿大學到的。」非常感謝keung的分享，您是一位天使！
我補充一下，使用蘋果醋的分量可以從一茶匙到一湯匙，從少開始，如果少已經有效，就無需增加分量，應該空腹喝。昨天介紹的木瓜素怎麼和蘋果醋配合？木瓜素治本，可以長期吃，是最有療效的發酵食物，使胃酸倒流不翻發，在發作時，假如木瓜素還不夠，就加用蘋果醋，胃酸倒流如果是因為胃潰瘍則需要看醫生。讀者中，有服用布緯食療後治好了胃酸倒流的案例，布緯食療是改善免疫系統的上品，服用前20分鐘先飲木瓜素，是「有病治病，無病養生」的最佳組合，改善健康的效果已經被讀者們在實戰中一再證實，可以參考我的書《嚴選偏方》。對付胃酸倒流最基本方法是要保持身體弱鹼性以免流失礦物質，可以服用酸鹼調節劑、益生菌、並利用蘋果醋和歐洲特製的蒜頭水幫助殺菌，其中包括念珠菌、胃裏的幽門螺旋菌和大腸惡菌。（胃酸倒流系列．完）

訓先

我討厭而家呢個自己
討厭呢個無去改變一啲事既自己,
即使可能根本無能力去改變

有冇試過以為有人想入黎
自己主動拉埋門比人
先發現人地只係門前路過...望都冇望過你
靜靜地關番道門... 心諗做乜自作多情

覺得自己好似停留左十年咁...
十年前果份勇氣變成左逃避
拒絕再比人接近... 寧願平淡都唔想再失落

我睇唔透
睇唔透自己個心 睇唔透人地個心

我準備番工

今日公司聯歡會, 又要係人面前做一日戲

好想跳落去一了百了

never walk the easy way.

個個人唔入姐
留翻下次有人想入 睇準timing再開

Social 既party我都唔鐘意 唯有痴最熟個個

返工時分手, 好想喊都好驚比同事見到

好撚頹
有女都要一個過聖誕 第廿一年個人

同事黎？

聖誕咪又咁過

咁又係 翻工翻工同翻工 咁就過左

聖誕前鬧大交
想死

唔係 隔住MSG講分手

i know that feel bro

好凍，攬住我

好充實地行左半日港島

開不了心留名

今日影既相都係Black&White

相機定？

iphone 後製啫

今日我鏡頭下既日落都係黑白色

冇朋友, 成個聖誕一個人過

對住個天大聲讀出你個名一次

同女朋友出現左問題 平安夜差d散 而家話就話一齊 但感覺番唔到去以前咁

拎番你地影既第一張相出黎睇一次
同佢睇一次

可能你地會記番d唔記得左既野

搵得番既

睇大家有冇心維繫既啫... 坦誠啲

覺得自己無論外表內在都及不上其他人

呀!!!!!!!!

我都係... 無自信

唉 25號同佢去街 種感覺好怪 似兩個朋友咁 唔知點解會咁 就算鬧完交都唔會咁架

我覺得個問題係我到 我比唔到安全感同開心佢

平淡左？ 試下製造啲小驚喜，接收工去食餐貴少少既飯之類

?

係呀 好平淡 佢有同我講 其實好多野都唔夾 我又成日重覆犯錯 唉

趁而家件事仲可以自己主導，快啲改喇
知自己錯咩，就好做番啲野
唔記得既，善用智能電話去記去提自己

唔好好似我以前咁...

發生咩事

?咁早啊

呀

訓唔到
起身又作嘔反胃
唉

點解同我一樣

壓力所致情緒病發作
無哂胃口
起身個下真係好想嘔